今日狗鐵大量人手捉跳閘同綠卡

一個閘口都3-4個人守
好撚得閒？

下年又話成本增加要加價

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

小黃人

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九龍灣

點解唔出便衣
易啲捉到人喎

721成千人跳閘唔捉？

未必係狗鐵職員

勁

只搭巴士，唔再搭党鐵，監控，不了

有無諗過係防呢個?
827 14:00 包圍港鐵總部大樓 要求回應停駛事件

612！721！811！你記得嗎？請香港人繼續走下去！

27/8(二) 動物界集會/遊行 轉場8.31民陣大遊行

28/8(三) 圍堵國泰城 聲援航空界
【圍堵國泰最新消息】職工盟申請的週三國泰城集會，遭到警方發出反對通知書，現已申請上訴，已要求遊行上訴委員會盡快展開聆訊，有進一步消息將立即向大家公布。
留意活動詳情請去 主辦單位 - 職公盟 Facebook :

28/8 (三) 晚上八時 反送中 #metoo 集會
留意活動詳情請去 Telegram Group :

【置頂】828 metoo集會

Dress code (#Metoo 集會 ) 我地要做真正港女，保護香港！

29/8 (四) 港九新界遍地開花放映會最新時間表
留意活動詳情請去 :
《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》遍地開花放映會

Winter on fire《凜冬烈火：烏克蘭自由之戰》
是一部2015年的紀錄片，由葉夫根尼·艾菲尼夫斯基執導，紀錄了烏克蘭在2013年至2014年冬季爆發的親歐盟示威運動，這部紀錄片由烏克蘭、美國和英國聯合製作。本片於2015年10月9日在Netflix上釋出，在此之前曾數次參加電影節的展映。

Winter on fire Trailer :

31/8 (六) 下午三點 民陣「人大831落閘五周年」遊行
留意活動詳情請去 主辦單位 - 民間人權陣線 Civil Human Rights Front Facebook :

1/9 (日) 下午一點 「和你飛」2.0「和你塞」，揸緊春袋
留意活動詳情請去Telegram Group :
901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

2/9 (一) 全港三罷
留意活動詳情暫時可搜尋Facebook : 902 全民大罷工

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 中大百萬大道(大專X中學生)罷課集會
包括 港大、中大、科大、城大、理大、浸大、嶺大、教大、樹仁及恒大共10間大專院校學生會
留意活動詳情請去 各大專院校Facebook

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 愛丁堡廣場(中學生)罷課集會
留意活動詳情請去 香港眾志Facebook :

暫定九月機場月之前時間表

Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

Five Demands NO One Less!

咁岩今日去果邊做野見到
上星期都唔見有

九龍灣總部梗係多人守啦

又話打份工, 又咁駁命捉人

黑社會，不了

買最平單程票入閘
出閘先點捉

之前見到有職員著黑衫捉人用長者卡

入閘前留意下有冇人企係閘入面

已經做左廢老幾日啦

官商勾結嘛

磨袋未？

都有道理
剩係跳出閘
100%捉唔到

佢地平時都無野做架啦.
而家咪幾好, 出哂嚟企

有無巴絲打報告其他站情況

捉人一向都有 不過多數放便衣企暗位捕人

廢老卡成功過關

全。民。對。等。武。力

佢都好唔得閒喎

入閘前留意有無人
長期企係度留意入閘位

佢地長期搵一大堆黃衫望住
都可以增加抗爭成本

狗扮嘅

其實如果全民綠卡
佢捉得幾多個

幫推

[黨鐵] 養成不合作 反強權嘅習慣

日日都用，睇佢點守

今朝油塘都見到有幾個制服企係閘機附近

分享吓, 係咪靠呢招

日日都跳 捉到就走 唔撚好怕

教大家，不幸被捉到，手指某個方向，然後大叫有白衫人渣刀呀！然後9秒9跑走

放大睇第一張 條狗鐵女幾撚兇狠

你有你守 我有我跳

各位有冇戴口罩先跳

學生8達通好似同綠卡一樣聲

Push

推

觀塘有冇人跳?

今朝美孚A出口閘機都棟咗3個黃衫，以前冇

要同佢地致敬行禮

笑到仆街

係港鐵關鍵性地鐵站 (金鐘 九龍塘 香港站) 辦多啲遊行仲好，等港鐵自己關站參與不合作。

有比錢既巴打先入閘
追問minion關於太古 葵芳 元朗721事件
佢地仲邊有人手應付跳閘

捉一個都好傷
一個都不能少

有時趕時間冇計
唯有做廢老嘟綠卡

你攔人d人咪推9你囉，你
d黃人仔rush hour咁做係咪好好玩?
你地係皇仁仔都唔會做d咁cheap 嘅工喇

今朝照跳都冇人捉，大家唔使驚

識唔識打rugby

葵芳站有南亞後生仔保安
未必夠佢地跑

呢d不嬲都有

仲衰，你未見過九龍灣支野個下場

灣仔見班仆街心口裝埋cam

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

現有文宣集合 (Google Drive)

[9．1機場] 文宣集合 2.0

[Hello呂麗乳搖] [心靈武裝] 不善忘，不習慣

原來鳩嗡下就會加人

巴打們我地聽朝喺全港狗鐵站比武好唔好

啱啱旺角跳冇事

18區比武 ready

同一秒

著我愛警察tee拍老人卡佢夠唔夠膽捉？

狗隻警報
P牌狗吹風，洗白狗隻假扮示威者玩雞尾酒
請善用起底功能，block一隻得一隻
盡情屌狗發洩啦喂!
狗隻死全家，你開OT老婆玩3P
老母玩雜家生你隻雜種狗

Mon post 狗

狗鐵狗狗俾負皮，
狗鐵搞地產炒樓係最大利潤，截斷商場租金收入正中要害。

黃埔今朝都見到兩隻 minions 企正閘口位
使唔使咁驚

好多呀，有d仲著便服企正係閘隔離

次次入閘就用蝗語捉住佢地問點過海
問完再問點去迪士尼
咁得閒捉人呀啦

狗鐵都mon post

買一個站成人票囉

跳欄杆有啲難度
不過點都好
多謝班撚樣宣傳
嘩點解咁多黃衫棟響度嘅
上網有人話全民吹閘吖嘛....嘩又有人跳喇

跳出閘 難捉過你跳入閘

今朝先係九龍灣跳完黎 閘口一個人都冇

有冇人跳先得㗎
冇人跳只係浪費9力

打斜跳係跳到

真係好多

繁忙時間就昅唔到

good

都要罰幾舊

又要加價

與民為敵

出閘跳 如果個站全部人咪其他站或暫等佢地換更先跳

約埋手足一齊跳

on9仔咁揚，狗鐵有錢唔搵咩
位位$500，肥過肥仔水

會計你由最遠嘅站黎

大家黎參考下我個post,不送頭

大家一齊係佢地面前倒瀉水……

一陣落深水埗視察下先

827 14:00 包圍港鐵總部大樓 要求回應停駛事件

等我教大家入閘港鐵狗技第一式

恭喜

唯快不破

吾好用長者卡

拍左卡先跳閘有冇得諗

跳閘唔一定係入閘位跳嘅

出閘位完全無人守

大家出閘機盡情跳入去

不用長者卡送頭，please幫推

please幫推

你居然快過呂麗乳搖?

呢個位不嬲都多staff企喺到

兄弟爬山 玩火（燒烤）都唔割

便衣人工要高的，無$$$

你用普通卡入閘，等一分鐘拍出閘，但個人吾好出

唔緊要，我地繼續推但唔好做，等佢地加多d人做野企係到

上次有post 指巴士有11個鏡頭 司機位 上層司機位都有收音，ching睇路

佢夠撚我跑咩 不自量力

企下啦 岩架啦 721又唔撚做野

你係第一個

跟住出閘果時跳出去囉

唔係今日既事
上個月已經有

我唔知

佢夠撚膽捉我？就打佢老母臭閪囉
再報龜話佢屌我撐警 搞掂

外判公司一定貴

828 遮打Metoo集會
831 民陣大遊行
91 機場
92 三罷

掟空地

呢樣野幾年前就有

跳完閘就跑

依家隨時磨袋都告尻你

2/9約定你一齊磨袋

狗隻警報同伴出黎吠啦!!
P牌狗吹風，洗白狗隻假扮示威者玩雞尾酒
請善用起底功能，block一隻得一隻
盡情屌狗發洩啦喂!
狗隻死全家，你開OT老婆玩3P
老母玩雜交生你隻雜種狗

點解 我地唔去MTR商場歎冷氣？

大家一齊唔消費， 想消費既又消費唔到？？

真攬炒

P牌仔 推不了

同你鬥磨磨撚到落實五大訴求先肯停

綠卡無用

跨欄快唔快得過呂麗搖?

鑽石山站咩環境？

me too

看更

今朝同樓主差唔多時間
c出口個出閘位都有5隻比卡超 mon住果幾部機

831開始我要推返個磨袋post出來，最好2/9朝早一個站有返十個街坊

走埋去 叫佢一聲 廢柴

搭巴士，小巴個差額政府出？

828 8pm #metoo集會
831 民陣大遊行
91 2pm英國領事館請願+ 1pm機場接機
92 全香港人三罷

欺善怕惡 香港寫照

做跨躝冠軍咩家陣跳閘只係其中一個方法啫

有無手足諗過, 佢捕閘機, 你可以唔係閘機果度跳

是但一個位翻入去都得, 佢睇撚得哂成個場咩

捉到都係罰5舊咋, 你咪慢慢查cam lor

黃狗又唔係黑狗, 告我咩?拒捕呀?

要推爆佢 因為有好多人渴望被三罷

you lose

官商鄉黑勾結

快過馬鼻咁大把

手足們千祈唔好幾十人一齊跳閘再打9查飛狗啊，犯法架

驚閪咩
今朝係中環站，俾個黃衫人望就都照跳

用到上癮

知唔知有無文宣可以搞黨鐵海外業務?

你知啦, 香港MTR話停就停, 唔知佢管治能力咁差, 會唔會搞到海外啲鐵路都好唔穩定架嘛
**********************

London Elizabeth Line, operated by MTR Corporation (Crossrail) Limited

South Western Railway, operated by First MTR South Western Trains Limited

Stockholm Metro, operated by MTR Tunnelbannan AB

Stockholm-Gothenburg Intercity Express Service (MTR Express), operated by MTR Express (Sweden) AB

Stockholms pendeltåg, operated by MTR Pendeltågen AB

Melbourne’s metropolitan rail service, operated by Metro Trains Melbourne Pty. Ltd.

Sydney Metro Northwest, OTS PPP delivered by Northwest Rapid Transit Consortium, with rail operation run by Metro Trains Sydney Pty. Limited

都估到呢步
遲啲直程起個鐵籠圍住個站

美孚都有

咁玩正呀，冇犯法但會令到佢哋覺得懷疑人生

拍卡再跳閘，之後係佢地面前跑，等佢地捉到勁辛苦至捉到，最後發現係有買飛既

咁樣諗唔諗得過

利申：趕時間自然會跑㗎啦

指卡有聲 ！ 佢地真係唔會彩你羅！

拍

其實點解要跳閘
個站咁大,跳側邊欄杆都入到去

唔好唔記得當初812我地點解要入機場

依家係警察不停開槍射頭射眼，仲大條道理

黑 警 還 眼

唔只係口號咁簡單，我地要警察為佢地做過嘅事負責

812咁成功，因為你同我都有參與

所以我地901一齊入機場

記得係 1PM 到機場吖

誓要討回公道、要政府正面回應我地嘅訴求

___________________________________________

Q：可能你會問，機場出咗禁制令，點解仲要入機場？

A：
禁制令=藐視法庭最多判幾月內(黃之峰坐左)

非法集結起步判幾月

暴動罪起步判3年以上至6年(梁天琦坐緊)

非法集會嚴重過藐視法庭啊
___________________________________________

明白個遊戲點玩未？？

每個禮拜都咁多手足俾人拉咗，分分鐘坐幾年甚至十年

你真係甘心佢地咁努力，然後我地白費曬佢地嘅心機？

有勇氣上街頭勇武
點解唔敢入機場？

mtr dllm

抵撚死
之前港鐵俾你哋唔洗拍卡入閘又圍鳩人地
宜家揸正黎做

想知抵咩死
抵死班比卡超要罰企？
傻鳩

其實跑走得唔得
唔通撳住你咩

證明做得啱

驚你有牙咩

捉到咪跑囉，吹咩，唔通佢會制服你咩

比d 骨氣，唔好搭囉

佢地個樣都係打份工姐，跑兩步有cctv 影到就收隊嫁啦

捉乜吖
驚閪咩
畜龍都未驚過，驚呢堆廢物？

一個打工仔想宣布罷工，立此民調望各位網友號召全港打工仔同老闆幫我個人罷工行動作一個決策參考！
升級罷工，全民自決，網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

證明左我一直做既事係正確既

因為九龍灣圍黨鐵總部咋？

Just let them stand ALL DAY LONG!!!!

今日Lai King站 我懷疑係有便衣混入粉紅色衫人仔入面

其實啲狗鐵職員都幾狗，明知啲人係憎黨鐵先咁做，好心扮工算啦

你守得幾多日

係咪地鐵附例所規限？

俾我係查飛狗就扮工啦
手無寸鐵，被義士打親就唔好啦

721都睇到港鐵好大嫌疑係勾結黑社會啦

封站囉屌

等埋十幾個人一齊跳, 佢地夠撚膽嚟咩?

呢d係真黃屍

今日搭個陣都冇

你慢過佢喎

狗鐵現形啦 狗鐵閪你冇得再扮野架啦

其實有d都係黃底
大家唔好難為d職員，佢都係打份工，佢地可能都當睇唔到，睇到捉到就唔好難為人

左邊閘拍卡，唔入
另一邊跳閘，同佢賽跑

其實唔使搞咁多野，一人過去鬧佢兩句，一朝比一千幾百人鬧，仲有狗鐵員工肯出黎守？佢地唔同狗，狗搵3萬一個月有狗屋住，呢班黃衫搵萬幾蚊會同你咁辛苦？我唔信

返工出閘見到好多用$2飛

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

扮工，你地都要配合先得架，有咁快跑咁快，咪on99企定定

無人既輕鬆跳
落到月台就ok

今日買特惠冇人看閘
出閘同入閘都係